鬼怪故事就聽得多，但自己就從來未預過，有無人同我一樣？！

好懷疑嗰啲所謂真人真事有幾真，分分鐘係作出嚟